【共產黨印票機】去年54萬港人居廣東省 政府稱沒備存當中幾多是選民

【押後選舉】去年54萬港人居廣東省 政府稱沒備存當中幾多是選民

特首林鄭月娥今日宣布，押後原定9月6日舉行的立法會選舉一年。政府其中一個所舉的理據，是指部分因疫情而滯留在內地和海外的選民未能回港投票。根據統計處2019年年中的估算，共有逾54萬香港居民通常逗留在廣東省，到底當中有幾多人是登記選民？眾新聞較早前分別向政制及內地事務局和選舉事務處查詢，兩者均表示沒有備存相關數字。至於一年內長居內地至少半年的港人，原則上是否符合「通常居港」的要求，選舉事務處則未有正面回應。

無數字林鄭又咁敢講駐內地選民好多，多到足以影響選舉公正性？所有政策靠諗諗出嚟？

呢單嘢搵得美國

入境處一查就知。。。不過，唔肯查

0囉
移居咗就無投票權啦

一句就收佢哋皮

咪係囉 唔係要通常居於香港先做得選民?

中共一年後仲係度先講野

推

點只廣東 廣西又幾廿萬香港人
再上d又幾廿萬香港人
一於全國投票啦
佢地全部返唔到嚟香港咁慘

歡迎14億人參與立法會選舉